林鄭做特首，以後公開場合d人點叫佢好？

以前係d公開場合，好似司儀叫特首致詞，都會話：「有請乜特首！」
好似老董，貪曾，689，d人會叫佢地董特首、曾特首、梁特首咁

咁而家點叫林鄭好？？
林特首 好似怪怪地，始終唔係佢個姓
鄭特首 好似仲怪，冇理由叫第二個字架嘛

林特首
鄭特首

林鄭特首

淋病特首

林鄭月娥特首

全柒特

林市長

林太

林鄭柒首（又幾順口）